點解香港人要夜媽媽吹住風捱住凍咁排口罩？點解香港人咁撚慘？點解呢個社會越嚟越荒謬？

政府我屌你老母

林鄭我屌你老母

另外炒口罩囤口罩嘅我祝你地死全家冚家剷

利伸:有足夠口罩自用

我相信從2019年6月開始黑警扣起嘅口罩應該要以噸計

唉，香港人加油

自由市場，嫌麻煩唔好買囉

嫌命長咪繼續咯